點解虐畜叫虐畜,但陣係貓貓狗狗受保護

Up乜春

教育真係好重要
樓主應該比人虐完尼